對方無俾聯絡方式你之下搵對方會唔會好odd？

返炒散嗰陣一齊玩，當然啦返得炒散其實都係預咗嗰刻相處到就夠，無乜人會諗住返得嗰一陣就成為朋友。所以完咗我都無問佢拎。但最後同其他有傾計同玩嘅人有交換sns唯獨佢無，而其實我係有小小想識佢做個朋友嘅 返嚟後有啲後悔 咁炒散啲group其實有晒全部人電話號碼嘅，但唔係喺對方知道/主動俾之下，搵會唔會好唐突？

會
想去就去
加油

唔搵會後悔
反正你唔搵都只係變過客
不如俾個機會自己

因為其實都過咗好幾日，而唔係隔日，錯失moment，好似odd上加odd咁，如果真係搵開場講咩好？

頂更囉屌

如果你約人單獨就會唐突。
但可能本身有堆人出街，你問佢不如一齊黎玩，多啲人好玩啲。咁樣其實ok。最好叫佢帶埋朋友。如果唔係得佢一個，同你又唔太熟多數都唔會理你。

呢排聖誕咁多party,約人啦

唔會，約人啦

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧